DO ZROBIENIA
1. Potrzebujemy jakiś fajny fen - Szymon znajdzie
2. Dodać potwierdzenie zapisu zadania - Mikolaj
3. Brak opisu przy wejściu na zadanie - Mikołaj
1. Zmienić targetGroup na enum/int, zmienić nazwę na difficulty - Szymon
2. Wysyłać z frontu targetGroup jako int, zmienić nazwę na difficulty - Mikołaj
6. Wywalić przycisk Dodaj do koszyka - Mikołaj 
1. Blad przy tworzeniu zbioru - Mikołaj
2. Wywalic z formularza zbioru tagi i dodać wysylanie description - Mikołaj
3. Dodać do modelu zbioru description i dodać jego wyświetlanie na pdfie - Szymon
4.  Upiększyć przycisk add exercise - Mikołaj

PREZENTACJA - SZYMON
0. Wystawić na jakiś hosting
1. Co udało się zrobić
2. Demo
3. Użyta technologia
4. Dalsze plany - ze odpalane jako standalone apka
